# Proyecto 2. Refaccionaria 

Construir una aplicación web que permita capturar escritos a manera de “inventario”. Se deberá guardar varios campos que permitan registrar una refacción automovilística, de igual manera se podrá editar y eliminar esta.